警告你班DSE生揀醫療

醫療科低有低玩 高有高玩
低可揀東華 中level可揀公大 高可揀中大 理大
人工高 鐵飯碗 需求不斷增長
有言論特權，社會上冇人可以屌護士，返工只有nurse係辛苦 社會地位大增

如果見到咁都仲揀工程 老母生著你真係家門不幸

又9up

驚爭食 ？

香港變咗啦之前就話咩金融中心 狗衝bba 今日就醫療科人工高 不過都係因為一個錢字 係唔係錢就係人生目標呢

人窮志短
衣食足而知榮辱

係

秒

喺連登高登都有班人郁啲就話人窮撚啦
你話呢

東大開咗就爆咗喇，叫人讀醫科?

你屎眼爆醫療都未爆啦

唉 早三年見到呢d po就好

等緊東大mbbs

好難講
依家nursing間間大學以至大專都有開咁濟
仲收唔少人添

冇應該
需求大係事實

做老人院都正啦
搵二萬中 又唔洗輪班
你讀其他科 出到黎做文職得$14-12k
OT無極限 自己諗下啦
做人定做狗

起碼唔會好似工程咁有中年失業危機
搏一搏
做工程 搏都冇得搏

Nursing流失率極高 樓市爆nursing都唔會爆
其他科自己睇路

我又唔會轉nursing
我比緊希望新一代 讀nursing 出人頭地

話爆果d 睇下新聞啦

屌你老母，呢個世界有咩係唔關錢事嫁
你讀書唔諗錢咁仲讀嚟做咩

班友痴痴地 唔洗理佢地

好想睇醫療科幾時爆煲

人類戰勝所有疾病/長生不老藥出現之時

揀讀it 同 stat仲好，big data 時代

屌你全世界都欠醫護，睇下大英都要請外勞
讀完睇長遠d移民都得

中大 master stat
見二百次無人請 笑撚死
最後拎綜援

吹奏商科嗰陣: 當商業世界式微
吹奏引擎嗰陣: 當香港冇嘢起

有廢老地方就有醫療

sad but true

唔去統計處做?

N展仔就是狗
利申 N展

真

當你捱生捱死都係搵得雞水咁多果時，唔洗OT已經係恩賜啦? 仲學乜撚嘢人講人生理想目標?

你估咁易？

舊事重溫

講得無錯
我一聽到有人讀商科
已經叫佢地 準備做地盤 保安等等
人工唔高 大把人取代你
你自己諗下
工程 都叫有幾年玩
BBA⋯⋯靚女都可以既
有撚既 乖乖地做地盤 學門手藝仲好
水吧佬都吊打BBA啦

醫療屌打眾生

講得無錯

醫療-》工程〉保安 地盤 飲食水吧-》非專科傻仔

醫療 > (其餘全部傻仔，ibanker日日搏盡賺賺埋埋咪又要比醫療賺)

幼兒教育

就快爆啦
同埋 做老師一位難求

夠膽負皮 唔名膽反駁 垃圾

男護爆撚左啦

讀護士既優勢係可以移民。係香港讀完個degree儲番3年錢，供自己去外國讀個nursing master就可以移民。

利申:澳洲nursing jj